呢期最可憐係唔係疤迷？

先俾支上上簽踢出局，平日J開嘅上帝小花繼續失蹤。
尋晚諗住賤種皇一齊陪葬，點知又俾丙朗搞掂。
老羞成怒下唯有放大十二碼事件。
事實係為咗掩飾自己對波有幾㭍，實在可憐

鬥慘黎講

鏝慘d 真係連續幾場都輸哂 本身贏就可以o係獌

前面捧杯 結果下半場反輸

對利諗住食倒又偏偏兩回合輸哂

巴都係輸一場姐 柒柒地但係唔夠慘

但死疤狗柒好撚多

利申 覺得兩隊曼都係獌

上個星期只係開心咗45分鐘
疤都有一場贏
利申鏝